========== readme.txt =============================

Leia atentamente este ficheiro antes de iniciar o seu trabalho nas aulas PL de ARQCP.

Regras:

a) Cada grupo deve ter o seu repositorio.

b) O nome do repositorio no Bitbucket segue o seguinte padrao: ARQCP1920tttGxx
- ttt deve ser substituido pelo nome da turma. Ex: 2DA
- xx deve ser substituido pelo número do grupo (sempre com 2 digitos). Ex: G01
- Exemplo: ARQCP19202DAG01

c) Estrutura de diretorios na raiz do repositorio.

A estrutura de diretorios do primeiro nivel já está criada. 
Existe um diretorio para cada modulo das aulas PL. Os exercicios de cada modulo devem ser colocados no diretorio correspondente. 

d) Organizacao do diretorio de cada modulo.

Dentro do diretorio de cada modulo deve ser criado um subdiretorio para cada exercicio. O nome desse subdiretorio deve iniciar pelas letras "ex" e ser seguido do numero que identifica o exercicio. Exemplo: "ex01"

e) Ficheiros

O ficheiro com a funcao main deve chamar-se “main.c” e nao deve ter nenhuma das restantes funcoes pedidas no enunciado de cada exercicio. 

O nome dos restantes ficheiros nao deve conter espacos. 
  

Submission closed for class modulo1

Submission closed for class modulo2

Submission closed for class modulo3

Submission closed for class modulo4

Submission closed for class modulo5
